剛剛於黃大仙上車嘅絲打入一入來

妳著灰色衫，白色短袖，白色pro keds波鞋，帶住耳筒
認真妳笑得幾靚

關你撚事咩死肥鳩

唔好用你淫賤嘅眼神去污辱人哋好嗎?